用中秋作為最新外國戰線諗唔諗得過？

首先精簡懶人包：將今日中秋既相放上Twitter比外國人睇。

返工唔打太多，以下正文：

外國其實一直好鍾意睇香港人既創意抗爭方法，流水革命個term仲傳埋出去，所以呢場運動先可以係外國一直keep到個熱度。

早前既人鏈同最近既《願榮光歸香港》都好受外國關注，但係行程模式慢慢固定，好似主要都係呢兩樣野互相交疊，特別係藍絲唱國歌我地仲要同佢對唱，好似有少少比人牽住走咁。

適逢今日中秋，係一個外國冇既節日，我地係過中秋既同時，如果可以順便做埋國際文宣，會唔會又帶黎一波話題呢？

小弟有見到有各種創意燈籠月餅，以及切合時事既燈謎，呢d都係體現左香港富創意既一面，相當值得放上twitter比外國人睇。英文好既手足可以順便做埋燈謎翻譯，又或者講下月餅既革命故事。

Twitter落tag都建議加個新tag，例如#HKMidAutumn之類。

返工時間打唔到太多野，希望各位手足比d意見討論下work唔work

祝大家中秋快樂

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

【 突發】和理塞 商場篇 終於出爐!922第一彈約定你

TG :

Push